{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6915270'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-07-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "맥주안주 새우 소금구이 원기회복에도 최고"
    },
    "text": "エビはカルシウムとキトサンタウリンを豊富に含んでおり、ビールのおつまみに最適です。 調理時間は20分以内で、必要な材料はエビと粗塩です。 まず新鮮なエビを水気を切って準備して、冷凍エビを利用してもいいですが、自然解凍してあげた方がいいです。 エビの頭は軽く手入れし、長いひげや鋭い部分を取り除き、怪我をする危険性が少ないようにしなければなりません。 広いフライパンにはアルミホイルを敷いて、その上に塩を床にのせてください。 フライパンはエビの塩焼きに使うので、コーティングが剥がれることがあるので、古いフライパンや古いフライパンを使った方がいいです。 エビを並べ、蓋をして強火にのせてください。 強力な火力を使うとエビがピンク色に染まりますが、この時よく確認しながら火を通さなければなりません。 大体の時間は強火で5分ほど火を通して、中火で5分から10分ほど火を通せばいいです。 でも火力によって家によって違うこともあるので、塩に染まったエビの色を確認しながら火を通すことが大切です。 エビが赤色に染まると、一度ひっくり返してまんべんなく火を通し、大体15分くらいでおいしくエビが焼けます。 あまり長く煮込むと海老の柔らかい味が消えるので、海老がピンク色に染まったらすぐに取り出さなければなりません。 このように料理すると、海老は豊富な栄養素を持ちながらも美味しく煮えるし、ビールや他のお酒と一緒に楽しむのにも最適なおつまみになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エビのおつまみには何が最適ですか？",
            "answer": "エビはカルシウムとキトサンタウリンを豊富に含んでおり、ビールのおつまみに最適です。"
        },
        {
            "question": "エビの塩焼きの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "エビの塩焼きをするために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はエビと粗塩です。"
        },
        {
            "question": "冷凍エビを使ってもいいですか？",
            "answer": "はい、冷凍エビを利用しても構いませんが、自然解凍してあげた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "エビの頭はどのように手入れすれば良いですか？",
            "answer": "エビの頭は軽く手入れし、長いひげや鋭い部分を取り除いて怪我をする危険性が少ないようにします。"
        },
        {
            "question": "フライパンはどのように準備すれば良いですか？",
            "answer": "広いフライパンにはアルミホイルを敷き、その上に塩を床にのせます。コーティングが剥がれる可能性があるので、古いフライパンや使い古しのフライパンを使った方が良いです。"
        },
        {
            "question": "エビの塩焼きの火力はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "強火で5分程度火を通し、中火で5分から10分ほど火を通します。ただし、火力や家によって調理時間は異なるため、塩に染まったエビの色を確認しながら火を通すことが重要です。"
        },
        {
            "question": "エビが焼きあがるまでの大体の時間はどれくらいですか？",
            "answer": "エビが赤色に染まるまで火を通し、一度ひっくり返してまんべんなく火を通します。大体15分くらいでおいしくエビが焼けます。"
        },
        {
            "question": "エビの塩焼きを長く煮込んでも良いですか？",
            "answer": "あまり長く煮込むと海老の柔らかい味が消えるため、海老がピンク色に染まったらすぐに取り出す必要があります。"
        },
        {
            "question": "エビの塩焼きはどのような栄養素を含んでいますか？",
            "answer": "エビはカルシウムとキトサンタウリンを豊富に含んでいます。"
        },
        {
            "question": "エビの塩焼きは他のお酒と一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、エビの塩焼きはビールや他のお酒と一緒に楽しむのに最適なおつまみになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 538
    }
}